<resources>
    <string name="app_name">Exemplo 02</string>
    <string name="nome">Taliyah </string>
    <string name="nome_label">Matricula:</string>
    <string name="titulo">"O mundo é uma tapeçaria de nossa própria criação."</string>
    <string name="titulo_label">Nome:</string>
    <string name="texto"> Taliyah é uma maga nômade de Shurima, dividida entre sua empolgação juvenil e suas grandes responsabilidades. Ela cruzou quase toda Valoran em uma jornada para conhecer a verdadeira natureza de seus próprios poderes, apesar de ter retornado recentemente para proteger sua tribo. Há aqueles que já interpretaram sua compaixão como fraqueza e pagaram o preço por isso, pois, debaixo do comportamento juvenil de Taliyah, existe uma determinação forte o suficiente para mover montanhas e um espírito feroz o suficiente para fazer a terra tremer. Taliyah é uma maga nômade de Shurima, dividida entre sua empolgação juvenil e suas grandes responsabilidades. Ela cruzou quase toda Valoran em uma jornada para conhecer a verdadeira natureza de seus próprios poderes, apesar de ter retornado recentemente para proteger sua tribo. Há aqueles que já interpretaram sua compaixão como fraqueza e pagaram o preço por isso, pois, debaixo do comportamento juvenil de Taliyah, existe uma determinação forte o suficiente para mover montanhas e um espírito feroz o suficiente para fazer a terra tremer.Taliyah é uma maga nômade de Shurima, dividida entre sua empolgação juvenil e suas grandes responsabilidades. Ela cruzou quase toda Valoran em uma jornada para conhecer a verdadeira natureza de seus próprios poderes, apesar de ter retornado recentemente para proteger sua tribo. Há aqueles que já interpretaram sua compaixão como fraqueza e pagaram o preço por isso, pois, debaixo do comportamento juvenil de Taliyah, existe uma determinação forte o suficiente para mover montanhas e um espírito feroz o suficiente para fazer a terra tremer. Taliyah é uma maga nômade de Shurima, dividida entre sua empolgação juvenil e suas grandes responsabilidades. Ela cruzou quase toda Valoran em uma jornada para conhecer a verdadeira natureza de seus próprios poderes, apesar de ter retornado recentemente para proteger sua tribo. Há aqueles que já interpretaram sua compaixão como fraqueza e pagaram o preço por isso, pois, debaixo do comportamento juvenil de Taliyah, existe uma determinação forte o suficiente para mover montanhas e um espírito feroz o suficiente para fazer a terra tremer.</string>
    <string name="texto_label">texto</string>
</resources>